+++
categories = ['devops','planeta']
date = "2016-06-02T16:36:50-03:00"
description = ""
keywords = []
title = "Origens da cultura DevOps"

+++

Damon Edwards faz um excelente vídeo sobre as origens do DevOps, recomendo a todos que querem entender melhor esse movimento e cultura.

<iframe width="660" height="330" src="https://www.youtube.com/embed/o7-IuYS0iSE" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

[s]<br>
Guto